LIHKG有無移民討論？

唔係話放棄香港 而係人生需要一個plan b

希望巴打可以share下移民資訊

拋磚引玉，唔計技術移民，最平的應該係台灣

600萬台幣+一年移民監

自推

台灣有咩好 經濟唔得 人工低(非專業人士)

600萬台幣係台灣有排玩啦

新加坡好唔好？

就算專業人士都低啦

想移民。但無錢

台灣係幾好
唯一風險係經歷第二次「回歸」

美國呢？
要幾錢

盡早轉部分錢做美元同安全戶口先

下一兩年好唔掂

台灣啦
你咁鐘意高人工咪留番香港咯

個度搵個度洗係無問題 但你拎去香港日本玩係好大壓力

巴打睇港幣同美元脫勾

香港愈來愈唔穩定 我建議7成hold美金或者yen 3成港紙

就咁喺銀行轉做美金安唔安全

一直唔信支那外匯儲備數字

支那經濟外貿唔掂大家知

財經台有人講支那直頭考慮過無匯買糧既鎮壓應變等

發夢聽講相當可信

當然準備定 同 真係會發生係差好遠

但都簡接印證上面好唔掂

如果唔求息攞現金穩陣d

舊時高登講過某幾間指定銀行最好

唔記得名

總之錢係外國戶口最穩陣

可以去匯豐開個美國匯豐戶口 最快最方便

我公司60-70萬港紙左右幫人移民美國，大前提係一定要有香港出世紙

根本英美澳加你去到唔係住深山既地方，大部分都係華人講國語。同香港分別不大。不過外國既中國人就比較有學識同禮貌

留名

Are u sure? 灣區同二埠大部分華人講廣東話同台山話

前排蘋果報果對夫婦移民北海道真係好心動
果種生活真係係香港搵幾錢都做唔到

日本最近果個專才輸入計劃有冇得諗？

我自己準備移民去葡萄牙，50萬歐羅，每年坐7日移民監，5年後攞PR

Detail

保證成功？

無犯罪唔係恐怖份子唔係虛報無失敗過

會幫當你外勞輸入咁移民，要做一份大約一年約既工，都係做d基本野，但一落地即刻全家(配偶，仔女)拎永久綠卡

仲可以俾錢美國政府申請加速，最快加完錢後四日可以飛去美國拎綠卡

有無其他國家既plan?

有，但投資移民黎，呢個美國plan應該最抵架啦

未姐係EB3囉

係

lihkg講移民，竟然無人屌。
證明舊燈，真係好多五毛愛國撚。

利申：已移民。

唔建議移台灣

Details
名

我都想移去北海道 有冇個蘋果條link?

移去新北市

準備移澳洲

咩方法

add呢條友fb問

美國，歐洲，澳洲，移民你地會點排？

美國好似相對易搵野做，溝通又容易

響高登出過post 講過自己搞去英國，依家開始響英國生活緊

巴打點搞？

美國點都擺最後
醫療實在係太垃圾

Btw 點解冇楓葉國

有冇去英國既資料

其實我只係正正常常用20萬磅（已經係最低投資額果隻）去英國開間公司，之後就批左張visa 俾我...坐5年就變settlement...過多年就入藉...

果20萬磅要有，但用響公司度可以慢慢洗

自己搞啦！其實唔難

願聞其詳

係咪要搵人寫proposal比英國政府，再請當地人嗰個
我好似睇過你個post

我20歲，讀緊幼教，想自己一個移民去歐洲
積蓄唔多，有無機？

查實技術移民係咪唔駛積蓄去邊到都得
利申：讀緊nursing

加幾多錢？個70萬無得拎返？

無 有得拎返果隻係投資移民，要幾百萬

加2萬幾hkd

係呀！依家響果邊settle 左
開緊間公司
離開左香港感覺舒服晒

見到依邊有人響度搵到工，之後自己申請Tier 2 visa

間公司無實質業務得唔得？純粹攞d錢黎投資？

響依邊識人投資去人地公司，佢就冇咩理
我就自己開，自己搞

屌人移民果d多數都係廢老廢青綜援寄生蟲，諗得移民果d都有返咁上下經濟能力，或者技術。

係咪怕呢班人走左冇人交稅養你地班廢物？

我間公司做construction work
有同路人開網店賣野

專業移民澳洲有得諗

果時我響高登出post有人串我叫我唔好剩去唐人街

不過我去過兩三次真係怕左...果度大陸人多過鬼
移民黎既香港人好少會去

諗住係香港讀完大學就走，錢又未有
睇你地討論ff住先

70萬錢用左去邊？純粹 agent 費？

移民申請費用，律師費，agent費，勞方申請費，勞方手續費，程序費用之類，基本上成單野所有人都搞左一大輪去砌條路出黎，所以你一俾錢交齊料見移民官好快就去得，成單野可以話夾好曬

有朋友日本working holiday -->有工作簽證長住--》繼續應該有得入籍

working holiday 唔係都係得侍應果啲做咩？咁都可以簽長？

係新加坡做緊野
想搵返似香港既一定係新加坡
細但冇香港噤迫 冇車黎講交通算方便

係咪熱到抽筋 ?

其實最想技術移民，畢竟份身家夠投資移民，都唔夠meet過世

但普通人無專業資格可以點搵外國工？

個人覺得夏天既香港熱好多 但呢到365日都係夏天

巴打係公司 relocate 你去，定係自己特登找份新加坡工？

去外國讀master既話移民成功率大唔大？
加拿大/澳洲

我響英國就慘...帶晒短袖衫黎
一件都冇得著
依幾日響1~5度之間
仲要由香港搬黎依邊時唔見左north face...但剛剛black friday又冇搵miss左冇去買...

我中學老師個仔響英國讀U,剛畢業去左德國見工，之後請左佢響london 分公司做...自己搵visa

幾個月前裸辭過黎試下搵工 又噤岩搵到

係英國 去JJB買件hoodie加n件底衫 一年噤著都ok

有冇working holiday 移民例子

去室內又要除好多衫
我想買件褸保暖

間公司又咁好幫你搞 visa 咩行業？

周街都係master，其實冇乜優勢，反而香港被視為冇用嘅engine 同 it 仲有用，另外做media 相關嘅温哥華有啲景。

技術移民要有咩條件？

有冇人攪梗澳洲技術移民？

日本有朋友working holiday-->可長期居留

之後有公司請你，肯幫你搞就得

通常係地產agent,出口等食番支那條水既工較易

技術移民係咪最好係果邊先讀過學位先？

IT毒J

唔熟

但新加坡連言論自由都無

整體經濟仲轉緊向下（好似係）

唔洗諗一百個都唔知有無半個

有
不過通常都係嫁中年白鬼攞伴侶簽証
攞到工作簽証嘅機會好微
你諗下全球經濟都死下死下
自己人都唔夠食
你會唔會請個外地人？

簡單一句 有得走你走唔走

窮撚移民真係好難

其實美金都危危地
買金條會好小小認真的

有幸係侵上台前移左去美國

唔係
我都有朋友係working holiday過去
外資公司請左轉工作簽証
佢已經過左去4年
應該都會繼續留係果邊
大前提係佢過去時已經流利日文

跟本以前年代唔只香港，好多國家都急速發展中
去邊都容易搵到錢，最後再拎埋個居留權
依家唔計中東個d,絕大部分地方都塵埃落定，太平盛世
最搵到錢既黃金時期過晒
加上以前做落個d都搵番咁上下，一代一代咁留比下一代，呢班全部都係既得利益者點會輕易放番d利益出黎俾普羅大眾

所以除非屋企係好有錢個d,跟本一個普通既香港人講移民跟本係天方夜談，去得外國讀書個d屋企都有番咁上下錢啦，呢個post入面咁多都外國讀書講真我都好葡萄你地，所以你地有得走最好走啦，就算想返香港都拎埋個當地居留權/戶籍先，如果可以當然帶埋父母/另一半一齊走就最好

最後一句講晒，只怪自己生於一個錯誤既年代
屋企唔係有錢既，越遲出世既打後個班只會越黎越慘

我反而想返香港

德國讀完master有得留底搵工，但想去日本wh.
點㨂好？

儲緊錢

希望到時仲有

想移民去加拿大
要點樣做好
利申窮L

有無學歷？
有無姿色？
有無錢？
以上都無可以收一收皮

唔好發夢

master仔啱畢業好似搵到工拎Tier2
利申it

想移UK LM

其實uk有咩好 係就去美國加拿大啦

可唔可以論多D？
tier2唔係有入息要求既咩
Master出來都meet 到requirements?

有咩入息要求姐

新仔係20800
experienced 30000

以前就都算好高1兑12
而家得9.87

唔係流利日文連WH申請表你都唔識填

有冇歧視問題

起碼有親戚係uk

咁你屈左機

成個家族都窮撚+無移民，想投靠下都唔得

有諗過用working holiday 過住加拿大先
再搏轉working visa

開返間民宿，新舖後居有冇得諗？

你可以試下 但大部分香港移民後代返香港搵食 你自己諗下發生乜事啦！

CA AU國籍 SG PR揮手區

姨丈個家咋 移民又唔可以靠佢地

香港係純粹搵食，有個加籍的話起碼有 plan b

窮撚只可以試下南美國家

加拿大搵到食就唔洗返黎啦

如果想去台灣，又無150 萬港紙

係咪要過去讀書再留低做野就最簡單？

智利如何？

讀完書都要返過黎過2年冷河先可以再⼀⼁⼀乛⼂

企業移民祖國20萬鎊！

做左幾年IT 窮撚 想移民 好多熱門地方都好似好難咁

唔係畢業就留低可以留低做野， 條件係份人工係最低工資x1.5 咁樣？

50萬歐羅咁貴！點解唔揀20萬鎊去祖國？

灣區

好似要39k台幣 39k台幣等於香港一畢業搵50k咁難

你都係灣區？

其實新加坡籍再申請移民會唔會易d?
利申：放棄左香港護照 但仲係香港pr

新加坡籍入美國籍特別快

智利環境正常, 有巴打講過有USD25000就可以移民厄瓜多爾

咁不如申請西班牙果隻

祖國區

留名
有香港bachelor degree
去外國讀master有冇得拎pr?

其實南美真係唔吸引我
主要係西班牙文好難學
好多規矩

有quota

介意香港既政治環境於是移民，但見到討論提過d目的地，當中唔少黑過香港。真心唔明使呢d錢做乜，唔通你去到d黑過香港既地方革命? 你都係做豬啫!

係香港撈左幾年都準備過英國
讀精算係果面搵到firm

智利太多地震

有qouta你都未必搵到呢個價
台灣做ib都係得40k左右

同老婆都有BC 都會諗下如果香港愈黎愈大陸化,萬一生小朋友就會去英國

有冇買日本樓自住詳情？

印象中好似60定65歲買左樓先有居留權，但唔做得野

我係澳洲working holiday轉working visa
想移

唔知o個邊搵食點

唔洗居留權都得
皆在唔想係香港生活
一年返黎hk一次過冷河都得

BC 驚過到去搵唔返份工

想問下英國移民既巴打，係咪要申請咗pr先可以再申bc?我上wiki睇係話要先有pr再有bc, 定係申咗pr就自然有bc? 好想移民但驚冇得投票

專業人士既話有冇邊d國家會易d移到民

我有個朋友係醫生嚟，今年入紙移民芬蘭，芬蘭政府已受理

N展想移民澳洲
但係怕搵哈到工

BC
巴打做邊行?

有咩英語地方易移民又唔會排華

願聞其詳，想退休過去

各位巴打可否講下廿萬磅移民祖國可以點做？

冇，除非你留響chinatown

申請緊移民去澳洲
Working holiday完轉學生再宜家申請緊移民

通常都係要讀轉書再移民

有無移去新西蘭成功嘅例子？

如果已移民美國嘅家屬冇咗出世紙 (當年中國出世，有香港身分證), 點樣可以証明喺香港嘅媽咪同佢係母子關係，申請媽咪過去？

會唔會話可以喺香港叫律師寫張證明母子關係？

去大陸申請張出世紙再搵公證翻譯文件

係強國出世應該係入強國申請返張出世紙

咁係去大陸咩部門，洗唔洗話要去返出世嗰個城市？又洗唔洗準備錢梳通先搞到？

梗係出生地啦！
呢樣真係唔知

同香港入境處補領

睇漏左
當我無講過...

唔係寸你 係提下唧

係
拎tier2過5年申請indefinite to remain (aka PR)
夠6年先入到籍攞BC

Working holiday 幫我strawberry農場做左兩年 撞正佢第一年搞 需要好多人幫手 宜家顧主擔保拎pr

你好好彩

祖國點用 20萬磅移 ??

甘你真係好好彩
457定187緊？
個陣wh做廚房個老細想擔保我
結果因為冇經驗同英文唔夠有計
死死地氣去讀廚

計過加拿大express entry應該夠分入pool, 但應該未夠分囉PR
可能試下去果度讀書之後揾工，之後再申請機會大D

多數係

187中 我顧主是但比個職位我 我學歷又咁岩有科同個職位有關 雅思輕鬆4個7

揸英國passport 屋企有層英國樓收緊租
但冇信心係個邊搵工

呢個世界冇政府想要死窮撚架

你187由申請到visa落左黎等左幾耐？
我岩岩先上表...

唔想去到第二個國家俾人當強國蝗
邊度冇岐視得咁勁
北歐會唔會好啲？

LM

唔洗識芬蘭文咩？

我記得上年港台有個節目講啲人去澳洲wh，話有2個大學生去到做廚房，跟住個老闆話肯sponsor佢哋，叫佢哋去讀返個學廚嘅dip之類。跟住攞咗pr兩個自己夾份開咗間餐廳

有無咩國家比較容易搞技術移民？有計既不妨pm我傾傾

利申： 超級窮撚，不過有個xx治療師牌

香港囉

去加拿大讀完大學
可唔可以留低工作居留？

好難. 我有 fd既abc fd名牌澳洲大學 高gpa 都搵左七八個月工

佢有學

預左要俾錢
要返去大陸岀生地果個市搵人做公証
扲完要去搵人做翻譯
但父母Visa 唔係冇左好耐咩

巴打做邊行?
黎緊都想試下去英國搵唔搵到野做

會計, 但冇牌
做左野兩年幾

但去到唔諗住做會計, 可能銀行
但唔知點開始搵

Uk大把東歐人，印度人，仲有中東難民
本土人都難搵野啦

上面有巴打話買金條
我只係大學生 冇乜錢

買呢啲點睇？

之前諗住搏英國脫歐可以多返d機會唔洗同班東歐人爭, 依家又俾EU hold住搞到唔上唔落

有時真係睇個人，澳洲唔係咁請高分低能

讀緊教育，如果想去外國教書
係咪要再讀返當地嘅教育文憑

其實好多人都係甘.老闆sponsor你等於綁住你幾年幫佢打工.1家便宜兩家著
讀dip話貴唔貴.話平唔平.sydney呢啲學校開到周街都係...我之前讀個間計返12萬港紙唔洗...2年2張cert

會計撚 做management accounting

其實都係冇乜計劃最主要係想了解嗰邊生小朋友讀書津貼係點樣
搵工我而家讀緊ACCA同埋一個Master program希望去嗰邊的話唔會餓死

去出生城市搵公安局查户口登記
再去公証署寫證明

Com sec撚
巴打有無考QP/CIMA?
遲d都諗住考ACCA

巴打父母當年through居英權計劃拎BC?
If yes, 咁你仔女一定要係英國出世先有BC

有無人講下愛爾蘭?
果度好唔好住?

巴打記得你

一直都有機

回咩歸姐 呢D叫主權移交囉

貴，多大陸人，搵工難，d樓畀大陸佬炒貴晒
買樓隨時同x哥買
但質素一定好過香港

當時係父母居英權計劃呀, 但係我個國際都算係繼承架咩？好似係繼承先唔可以帶落下一代 可能真係要搵領使館check check

考緊ACCA, 讀緊london u international program master, 仲有WSET酒試

度度都好多強國人

緊係唔考慮呢啲移民大國

問題係唔考慮移民大國就冇乜地方可以移
而家連德國都好多強國人
仲要因為隻死巫婆搞到而家德國連難民都多

唔要居留權，淨係想晌澳洲 新西蘭做嘢會唔會易好多?

冇特別技能嘅話

唔通去亞魯亞圖咩

如果純粹想離開香港新加坡算係易d (計我做果行)
去唔到加拿大可能會試下去新加坡

冇錢先會話移民台灣好

其實移民唔代美放棄港籍

依家F2 只係可以申請自己老婆/兄弟姐妹/仔女
冇得申請父母好耐

祖國有個創業Tier 1
20萬磅開公司就ok

真心最底係依個

我之前響舊高登有分享過

利申： 成功例子

咁多會計撚

東歐印度中東難民好多係低技術移民

你去英國如果係專業人士應該都機會大啲既

美國經濟相對其他英語國家強 工作種類又多
如果係植根我諗唔到邊個國家好過美國

可唔可以分享多次

美國我考慮過，不過槍管問題，學校治安及學生操行問題，都成為我想移過去既一大難題

所以最後all in 祖國

其實有資格移民d人根本就唔會想移民lol

有親戚起nz有生意（2間motel)
我working holiday 完左可唔可以靠佢擔保？
同埋仲要咩條件先留到落來？

預左移民就唔會做番會計
人工低工時長。。。

利申：人辦之一

有得揀咩

樓上條19做司機

祖國Tier 1 ent Visa，簡單黎講係一個創業visa，成功申請佢會係一個3+2年既visa 咁批俾你，祖國需要有5年入住先可以申請settlement，再住多一年先先入到藉（即BC)

申請方法其實唔難，自己搞都唔難...如果有信心可以自己試下

材料如下：
1) 你要有20萬磅資金響你既銀行戶口（依筆錢佢唔會理你係由屋企人俾定係出人工儲都好，但你要講得出資金來源）有關既錢要響你銀行戶口超過90天（即係要有bank statement)
2) 要考ielts for UK visa ,成積係唔會難倒連登仔既4分
依個易過academic 好多...如果唔想考，其實你提交大學degree 資格都冇問題...不過我果時因為唔知咁都得所以走左去考...但好似都要俾錢做證証（我係shitty 畢業既）
3) 又係錢，你要有33xx 磅響戶口度作為你既生活費（maintenance fee),又要90天證明
4) 學歷工作經驗證明，將你既上半生review 一次
5) 一份business plan (依個難度做最高，又係成敗關鍵，其實上面4項只係入門必要既材料...依份先係主菜，因為依份野係成敗既主因...佢要你響入面表達你自己會響英國開間咩公司，黎緊點經營，個market 你了解幾多等等，如果本身BBA or MBA 底既，你當做學校project 咁就易屎執，但我係shitty 垃圾IT撚，所以不了，搵左個英國做business plan 既 planner 俾錢佢做算...埋單3000磅）

其他仲有咩body check 呀，良民證依d例牌野...

申請過程我一陣再打

其實係唔只想要本passport

3300磅肉？
鎊呀巴打

thanks 巴打
寫十次
鎊鎊鎊鎊鎊鎊鎊鎊鎊鎊

自

其實已經好少。。。公司出左 app 我要搞 research and development
仲有等你條撚頭一齊前托兒所後邪骨場

睇你識唔識放開個心
移民第一代係咁架啦
困係死胡同冇用，應該將自己知識用係其他地方

我都唔想怪老豆
佢太忠正，有幾次機會都冇去加拿大發展

個邊有人請你咪有機

正常都會啦
畀我都會去英美加生仔

但係要真係搵到錢至得喎個business
如果唔係5年食谷種

遲下畀大陸佬排

唔會

加拿大做運輸好撚好做囉
多倫多TTC賣菲都25蚊/hr

美國係咪有個stem 計劃
想讀phd順便坐埋移民監

IT programmer 想移民澳洲有咩計仔？

STEM係for Degree/ Master
PhD係行EB1B

甘你老母咩

有冇人講下移民日本
大阪排外係咪冇咁勁

香港壓力已經夠大仲要去壓力再大既地方

五年後間公司收左皮係咪可以搵工

佢會一直mon住你
你間公司佢要你請兩個local full time先可以比你申請居留權

你整間空'hok'係無用

夢想

有冇東南亞 /南美 /歐陸(姐係唔計英國 頂多計愛爾蘭) 成功個案分享
最鍾意呢三個地區

但我真心唔明點解有人做 uber X
扣晒野十蚊個鐘。。。都傻傻地

啱啱望一望 好似請十二個月就夠

如果佢肯幫你擔保，勁容易
只需要幫你開個motel manager位俾你做

南美成個洲係極典型V型社會而且政治極不穩定

烏拉圭 好似相對容易落藉
金錢要求USD 25000

不過樓上正解，南美國家分分鐘重衰過支那

烏拉圭算係比較好既一個，而且烏藉入美帝藉好似幾容易

由一個政治仆街既地方，移去更仆街既，何必呢

南美應該得智利 阿根廷 巴拉圭同烏拉圭係諗得過
當然可以計埋Falkland Islands

有冇人有興趣開個telegram移民群組

根本好多地方仲衰過香港

應該好快就無人出聲

講到想去就去到咁 ，北歐啲移民政策無咁寬鬆(難民另計)；
想搵工就一定要識北歐語，但唔去到當地係好難學得識 ；以挪威為例，最快係2種，一係同當地人結婚，一係你係石油專材

我有學挪威文
想過去教書再移民

咁不如新加坡

雜種打算2020後武力攻台，台灣人都諗住走。去台灣把L咩。

夠疆打先算 96年都打唔成更何況而家
邊個拎條命出黎同你打

去uk tier 2 做engine 難唔難攞visa?
邊範會易搵到工d?

回番樓上d 問題先

1) 你間公司賺蝕唔係home office 會考慮既部份（我指批左之後...你響business plan 緊係要講到公司前景明朗至你可以維持），因為冇野係包生仔...開間公司一出黎就賺應該係未開個公司既人既諗法，創業係要有回本期同首動金額之類...所以3至5年足夠你投資間公司...最動要係你公司有冇真正action...

2) 講番要求，就係要你響首三年內至少要請2名本土人full time 工作各12個月...

3) 5年後你都拎左settlement (即係長期居留），原則上之前果個visa 都失左效，你間公司賣又好執又好...冇人理你...你可以出番去搵工等多一年拎BC 再屈尾十番香港日日屌班00後都冇問題 (大把親中撚都係咁鳩樣！）

[black][/black]

請EU passport holder算唔算請本土人㗎？

身同感受

兩公婆
一個做銀行一個做工程

用邊個申請技術移民好

一定係工程

工程啱啱先入行

7日？

暫時都計！遲d難講...不過可以請入左藉既人（支那人又得，印度妹又得）

依隻係叫黃金移民，好處係拎左葡藉等於做左EU公民

我都有考慮過，不過我有小朋友...想佢由幼兒園開始接受傳統英式教學...所以不了

台籍移民去邊快

香港人有2種護照

IT狗想移民澳洲
技術移民得唔得

IT技術移民去大部分歐美國家都得
咪咁撚懶，自己上網搵下資料la

真係好想走
但冇乜錢

做醫療／衞生服務考慮移民真係冇得輸！附美國廿大高增長行業，廿個𥚃面有十一個係醫／衞行業，有專有唔專，參考一下！

要安全同穩定 就唔洗走啦
係想有生存以外ge體會
學下南美人咁灑脫地生活

乜事 點解咁多負皮

25000usd
正 烏圭環境幾靚

有錢梗係想去歐洲架
冇錢咪揀南美東南亞 搵少d都唔緊要

香港人太西 壓力又大 居住環境又細
安全唔可以成為留係度ge原因

追晒, 見前幾頁有巴打話media既出路, 想問係咪一定要有相關degree? 有工作經驗又係點計?

係香港讀緊engine
屋企有錢做投資移民
有無咩國家最容易？

大馬
Around 2 million

大馬咪又係一啖砂糖一啖屎

我响新加坡都住過一年，但唔鍾意啲人，好臭串，所以冇申請PR，而家移民左澳洲。

呢度多啲走唔郁又想要重新洗牌，提升社會階層嘅傻閪，日日妄想大家陪佢「勇武」,咪負皮呢個post,使乜理佢

要留意，美帝嘅教育體系同香港英制嘅唔同。

佢地好多Healthcare practitioners 門檻好高，未必認可香港學歷

多負皮正常，以前係高登講移民都係負皮多

一開波都有講，唔係想放棄香港，不過宜家咁既政治形勢，點都要有plan b

諗緊過兩年去德國讀書，先讀語言班再大學，之後搞visa搵工，有冇巴打可以比啲意見

我想去歐美國家
例如美加澳紐
以投資創業移民邊個容易

想同各位巴絲講

去到外國一樣會有其他煩惱同問題等住你

唔係話過到去就一帆風順，乜都唔洗煩

可能去完你就會覺得其實係香港都唔錯

移民呢家野，選擇錯左就後悔終生。

你接受到自己後代唔識中文？你接受到死於異地？
當地人同文化係咪真係岩你？等等既問題你去到外國就會發現

所以諗清楚先至好移民

巴打睇黎你有好多煩惱，你移左去邊？
不過我覺得其實好多問題都事在人為，好多問題都有折衷方法，離開香港都只係因為係香港面對緊既問題搵唔到折衷方法

投資移民既話應該美國最易
主要係澳加太多人去而且政策成日變
你可能呢頭跟住佢要求做 到你做到時佢又已經變左

咩年代呀喺香港冇錢都唔好死呀死完都冇位葬

黎澳洲之前唸清楚，去到邊都有殘體字同蝗，唔講以為自己去咗中國殖民地

I-589

窮鬼唯一出路EB3

巴打有興趣想搞eb3.
可以比個電話我whatsapp問嗎？
我email mattewperry1970@gmail.com

可唔可以係呢度出多次

巴打開左間咩公司

咪即係365日都係開冷氣

努力讀緊書，目標係移民去德國/挪威

老實d 講, 問題當然唔會冇, 有錢就冇問題

我反而幾想知依家巴打煩緊d 咩

巴打熟唔熟德文先

會自學，但有巴/絲叫我學法文/西班牙語好d

加拿大都係 不過公平d講呢度d中國人大部份好過香港果d 最少唔會出街一堆水貨拎gip碌爆你先

[quote][quote]想同各位巴絲講

大家以為外國月亮圓啲,明白既 我開頭都係
但去到 其實仲多野煩，工作黎講你唔係本地人已經輸左好多
岩岩到步果陣，例如要同其他人種一齊生活對我黎講係幾難，因為大家背景唔同文化唔同。另外其實外國仲多「中國人」，開頭對我黎又係幾難頂，都過左好耐先習慣。

至於你話有錢就冇問題，呢句說話留番係香港其實都岩既
所以你確定真係想移民？

移民係要洗好多好多好多錢，去左就冇得返轉頭，所以真係諗清楚

而我而家煩近既就係搵工，前途，將來等等問題
我仲讀近書既，想搵份工但英文唔係我first language真係好難搵
呢邊好多大學生都失業，其實情況同香港真係差唔多
樓價一樣都係比中國人炒高晒。

將來方面，我到步既時候知道自己冇退路同屋企移民已經洗晒啲錢所以好努力讀書，搞到自己社交方面真係好弱。我而家都唔知自己會唔會溝到香港女仔，唔知有冇香港女仔肯同我結婚
你話同外國人結婚？我自己黎計真係唔岩同外國人行咁埋，因為文化背景太大差異，自己接受唔到。

前途方面，女都溝唔到，屋企又洗晒啲錢，工又難搵，仲要係異地，唉，我都唔知點好
遲下自己應唔應該自己番香港都未知，但又唔甘心留係呢個地方浪費光陰。

回想當初唔移民，有層樓有筆錢慢慢洗可能仲好。
而家日日都好掛住香港。
你可能話咩政治果啲野。。。但其實我過到黎覺得係冇乜所謂
但香港真係好好住架

一出世就攞加拿大passports

你有外國PASSPORT點會溝唔到香港女仔

去左邊度?

如果巴打真係想移去德國, 真係學德文會好d, 如果淨係諗歐洲當然係法文/西班牙文啦

我有親戚係德國定居, 唔講德文真係會俾個邊d 人歧視

巴打依家移左去邊度

其實移民創業係咪難好多？

我係諗住去歐洲又注重理科技術嘅國家，但又只係諗起德國姐

Detail PM please

呢到有pm 啦咩???

我想問下，
移民美國 揀技術移民會好啲 定係 過去讀書之後申請入MAVIN 會好啲？
技術移民就識人可以請我，但我就要係香港讀2年果科野先得

想聽巴打講吓生意上嘅嘢 請指教
*去咗舊登追你po

有冇人請先得架
人地要求高過香港

+1
97移民潮 啊公啊婆過咗去嗰面
佢地成日同我講 如果過去嗰面生活
唔好做蛀米大蟲

其實溝唔溝到女同你喺邊冇咩關係...

1. 佢只係問有無技術移民呢條路過去
答案我已經俾左佢

2. 你從何途徑得知要求真係高過香港
唔知或唔肯定請唔好亂講，好易誤導人同打擊信心

如果你做著個範疇係熱門既（如： e-commerce)
係當地有需求，要搵人請你係可以做到既事
難或唔難，睇你自己勤力與否
好唔好彩

利申：覺得澳洲歧視比較嚴重同埋太熱
同伴侶IT技術移民去左鄰國紐西蘭

技術移民加拿大要咩條件？
讀醫療科(非medic)會唔會易成功好多？
越嚟越唔想留喺香港

錢:
ielts 3400 (2次, 因為1st time過左期)
paperwork 1 ~ 5000- 6000 唔記得
ld skype call ~ 100
paperworksss ~ 800掛
visa ~ 13-14k
plane ticket 4500ish
一開始settle down 頭2星期 ~16k

upper limit ~ 32k
咁上下

屌
唔記得body check 1k
不過d paperwork平身我應該都計多左

留定個名

留名學野

邊到

uk

tier 1果個巴打,你係咪就係開computer parts果個

有冇webstore/amazon store

Pish

講番我個case
我係香港讀緊電子工程
因為屋企有生意,d客主要來自歐美
我啊媽同我講一係就投資移民係果邊set up 公司因為都有穩定客源
不過黎緊都會去外國讀下書睇下搵唔搵工做
想知德國有無呢種投資移民？

自己去歐洲係d深山搵塊靚地住仲好啦

巴打係咪去uk係就聽含啦，uk成10幾廿年經濟都咁差

想問巴打係咪即係只要5年後 你間公司仲維持到就可以有pr？

另外，佢地係點睇有冇投資20萬鎊？一開始就要投晒？定係5年內？

有想過用呢個創業移民方法 但冇投資經驗 怕頭2年就ko

唔明點解次次講移民就總有人會衝出黎潑冷水話移民去做二等公民呀，去到一定無人請呀，等等，其實唔係要大富大貴既話 半工讀咁儲錢讀書，努力搵工，生活一定唔會差得過係香港。

同意 同埋移民的確係為左第時香港有啲咩事做準備 有雙國籍都係保障返屋企同啲細路

至於離唔離地就睇個人既道德既，留係香港都可以賣港賣到飛起

好多都係唔就抵得 老實講冇錢冇人冇物喺香港仲衰過做二等公民

唔係話放棄香港，而係逃離香港
放棄咪放棄，第一句就懶係野戴曬頭盔
移咪移囉，係你權利黎，
洗唔洗又要做雞又要貞節牌坊

因為佢哋淨係識碌返香港嗰啲人

你移過民未先，未移過講出黎可能說服力有d低
利申準備移

利申：已移民
搵工同香港差不多，無特別難，亦無比人歧視過一直遇到都係出錢出力幫我既好人。但係呢d野一係現實講出黎記會比人覺得係曬命/好彩。我想講既係其實去到邊都係咁生活

新加坡移民要有咩條件？

移去邊？

首先你要唔怕熱

後生冇錢可唔可以專才移去新加坡？

我今年廿歲頭，屋企人覺得要移民就趁早搞，
後生既送得走就走左先，
而家準備移民英國，我自己做申請人，已經開始搞緊，
都係覺得唔太適合香港個種生活先打算移

本身都想去美國，係個面都有較多朋友同有屋係個到，
但屋企人覺得個面都係冇咁安全，英國都有近親係到所以都係簡返英國

呢排真係見身邊好多人都打算移民，最多人想去台灣／澳洲，
台灣就平同快搞掂，要求又唔高成功率好高，
但除非真係好中意台灣，如果唔係都唔會考慮

有咩廢j都去到的地方？

絲汁響鈴來留名

靜曬？

忙緊搵多一水錢就走

讀中文
去左瑞典exchange識瑞典文

去外國教中文有冇得諗
但我普通話好差

想問下景鴻嗰啲投資移民最少要幾多錢？
如果支爆先會走，留番個爛攤子俾支共

推推

想去英國

手持200萬可以點玩？ 有Engine degree 工作經驗 英文ok 但唔係好流利（會卡）。 去日本拎唔拎到永住權？

本身人在英國讀緊書 想企業家移民 開間餐廳仔有冇得諗呀

推